28 Sep 2023
1. Technology Stack
Frontend: HTML, CSS, JavaScript, React
Backend: Sprintboot with Java
Database: Mysql

2. Database Schema 
User Table 
|   UserID  |   PhoneNumber   |   EmailAddress    |   Password   |   FirstName   |   LastName   |   Permission   ｜
UserID: INT (Integer) - Unique identifier for the user.
PhoneNumber: VARCHAR(15) - String for storing phone numbers.
EmailAddress: VARCHAR(255) - String for storing email addresses.
Password: VARCHAR(255) - String for storing hashed passwords.
FirstName: VARCHAR(50) - String for storing the user's first name.
LastName: VARCHAR(50) - String for storing the user's last name.
Permission: ENUM('User', 'Admin') - Enumeration for user permissions (You can customize the values as needed).


Room Table:
|   RoomID   | RoomType   |   Price   |   Preview   |   Description   |
RoomID: INT (Integer) - Unique identifier for the room.
RoomType: VARCHAR(50) - String for storing room types.
Price: DECIMAL(10, 2) - Decimal data type for storing room prices.
Preview: VARCHAR(255) - String for storing a preview image URL or file path.
Description: TEXT - Text data type for storing room descriptions.


Reservation Table:
|   ReservationID   |   UserID   |   RoomID   |   StartDate   |   EndDate   |   Status   ｜   PaymentInfo   |
ReservationID: INT (Integer) - Unique identifier for the reservation.
UserID: INT - Foreign key referencing the UserID in the User table.
RoomID: INT - Foreign key referencing the RoomID in the Room table.
StartDate: DATE - Date data type for storing the reservation start date.
EndDate: DATE - Date data type for storing the reservation end date.
Status: ENUM('Reserved', 'CheckedIn', 'CheckedOut', 'Cancelled') - Enumeration for reservation status.
PaymentInfo: TEXT - Text data type for storing payment-related information (e.g., payment transaction details).

3.